日本女團美女對決 渡邉理佐VS渡辺梨加！！！

渡邉理佐

渡辺梨加

請評分

計樣泥膠高少少

翻版吉高

翻版結衣

樓豬見過鬼仲唔怕黑

禾りさ

渡邉理佐老公留名

所以唔敢再單開吹一個

呢度冇負評BUFF掛

負評王呃正評

2017日本注目清純偶像 vs 新一代氣質系偶像

氣質類VS天然類

睇你點揀咋

2個都影衰過我

閪面類VS弱智類？

Risa sama

我諗你講緊既應該係白石麻衣小姐同井上小百合小姐

梓巴又想重複同樣的錯誤

泥膠智障架喎

小弟以前無睇過呢個女團，見佢兩個名同樣都咁似想問下係咪姐妹黎

泥膠不了

竟然咁多人揀理佐
梨加屈好多喎

十卜我老婆Risa

18-14

忽左負皮希望樓豬好好反省

請大家多多支持

出現了

是鳩但啦，求其啦
我ready好喇

要點先睇到係吉高

搵個女人同陳鍵峰比

24:15

咩事

理佐做老婆
梨加做女友

分身狗

咪又係雞

32:16

兩邊揀啲相質素咁唔同點比

有咩分別呀

輕鬆正皮 so fucking 屈

好難揀

無平手豬又無佳佳
唯有揀住泥膠先

無小妹揀

幫你推吓

邊個開分身比正皮

risa sama for sure

幫吉高推下

識揀一定揀Risa

呃正評

以為拎住粒膠

Risa

真係好正

點睇都係梨加正😘😘😘

推多2下先😘😘😘

63:33

Risa贏幾條街

泥膠又輸

你地見梨加太靚太單純先自卑唔敢揀佢咋

sor路過㩒咗正皮

SorrySir

must la

理佐B

靚靚risa

負皮左樓豬 希望樓豬可以好好反省一下

不願面對

處刑人